頭先三日兩夜條女係咪露點？

佢地潛水果陣我睇到黑色邊係咪露左

你老母都露點呀

圖定老母？

屌 唔夠快cap呀 各位大佬
有無人有圖

You have 10seconds to save your mother

留阿待j

隻淫雞好能淫..

屌到樓主老母鮑邊都見到晒

你平時屌閪見唔到鮑邊？

圖呢

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

lm

純文字討論？

屌你老母

冇圖都上到熱門

有無咁多伸手黨啊

屌埋你老母

圖呢屌你老母

圖呢?

屌你 冇圖學咩人開post?

你地有無呀喂

樓主老母都會露點露足三日兩夜

屌你老母臭閪

屌你老母伸手黨

出得街點會露得點

有片我再cap圖
大家冷靜下先

等緊佢出片 我都係睇得幾秒

圖呢？

Btw唔係有限奶令咩

樓豬第一日上連登？

你老味，討論左兩頁都無圖

點跟

而家隊尾排到邊度？

由太子排到尖沙咀

啱屌完樓豬老母，好多水好正

仲係冇圖

咁都好 d ，我幾驚沿住狗鐵排到去上水

你老母就露點

1秒

@kfccoffee

dllm

只知道是時候圍著他媽

三頁都未有圖 好過份

冇人救樓主老母

樓主 伯母條隊再唔截龍會搞出人命

搬救兵都唔識

@kfccoffee

條女好正,淫淫地,求ig

屌你老團

祝樓主聽朝死老母，後日死老豆

自己唔撚識睇tvb啊

睇字J左，thanks!

Tvb幾點有片

Hello 冇圖？

仲冇

連登已死

仲唔比圖
你想伯母比人屌足三日兩夜

好撚癲 真係無圖

第三版都未有人救樓主老母

樓主老母比人屌左兩個鐘
樓主都仲未黎救佢

3頁都冇圖

痴線 第四頁都黎緊

第四頁圖都冇

唔係我唔出圖 係tvb未有片
俾多少少時間我

你老母都比人屌左唔知幾耐

有得Payback 架嘛

黑lin

痴撚線，禁耐都未有圖

你覺得連登仔會收手咩
已經排隊唔知去到邊
伯母高潮左好多次

樓主老母就黎願唔順
屌緊既巴打快d屌完俾下一個
等多d 人可以係樓主老母高潮到虛脫失去意識之前屌得到

推咗四頁都係冇圖

坐四望五

嬲

圖呀屌你老母

你老母露黑點 好正呀

伯母..... 無人願意救您

食屎啦你.jpg

老老77playback左 條女係露點 好撚黑
我廢事俾人bam大家自己去睇好無？

伯母 麻煩您頂多陣..

無圖我屌你老母

【有圖】今集三日兩夜女主持

打救吓大家先

無線打手

我屌爆你呀

我黎睇三日兩夜條女露點
變左黎屌你老母

成班伸手黨😂😂

去直播拉前 3 個鐘就有啦

屌你老母，uplaod放條link都唔識，今次真係要打搞伯母

你都on撚9，岀得post係咪要搵埋圖呀？
你老母都想高潮呀？

一睇樓主個名，就知我地係搵唔到伯母算帳

大家咁樣得唔得

Do more with your photos. Photobox them.

唔得

屌屌屌屌屌你

你有冇諗過伯母感受

玩9我地？

曲線尋母 屌

頭先樓主老母係咪露點？

依家龍尾喺邊？

對唔住各位大佬 今次應該得

呢種post都少有
講咁耐都冇人救樓主老母

玩到爛晒喇

露左

好黑

卓楓而：(D魚)好清楚，真係好清楚（真實對白）

係咪我眼殘

黑到

右邊個位粒lin又真係黑左啲嘅

又黑又成粒鼻屎咁 仲要笠住個死人頭盔
我係你就唔開post講啦

連登係色呢樣野上面真係好超脫

樓主屌你老母

睇唔到你張圖
btw 係卓楓而?

同個男人一樣咁撚黑 不了

屌你老母 邊撚個要睇男人

mytvsuper 睇返，有幾個 shot 都睇到

屌你老母男人露LIN都睇..

楊潮凱粒lin仲好睇

咁你都開post你係咪好憎令壽堂

大佬左邊果個

gay test or real c

我褲都除埋，屌你老母乜撚野黎

我個名話咗你聽了

more

波細戴咁大個bra做乜9 仲要係黑堤

樓豬見你咁有誠意，放過你啦
握握手做個朋友

邊鳩到有條女粒點呀？

樓主 嬲人粒點都啱睇

大家睇片效果明顯啲，21:58個ㄧ瞬間

樓主咁不孝？ 冇圖學人開po

似咩 生個個位既

樓主正一不孝子🤦🏻‍♂️

樓豬眼疾

我跟

今次我撐樓豬...第二張好明顯左邊個波露咗少少點

ok射左

咁都睇到,ching 對眼

露少少點就大驚小怪

今次堅

真係

係點黎

陳爽粒的

咁佢成集都夾得好勁喎

一早見到

成粒黑色

傻仔為救人老母而犧牲

真係有圖

tvb咁都出到街

最後樓主成功救出老母

樓主成功救老母， 不過粒野真係等於冇

真係喎 咩名

樓主老母可以回家
卓楓而黎？
粒的咁黑

kfccoffee

叻仔
俾個正評你個post啦

比我日咬夜咬咬到咁

做得呢d都俾d腦細成日包架啦

OK, 個男人露點

咁後生就咁黑，究竟俾幾多個男人啜過

我覺得係個透明罩整出黎陰影多過係露點

印象中佢冇乜波路應該係格硬夾,夾到對波都走左位露撚埋粒的出黎

[quote]似咩 生個個位既
格硬夾可能真係夾到粒lin去左依道

條女邊個嚟？
有冇佢啲相

佢對波夾出黎 我估對波係水到有浮力 搞到離罩

個粒野肯定係Lin

夾到咁果粒係點機會好高 幾黑下

有無好心人放條LINK去佢IG度問下佢果粒係咩來???

老母救唔到

圖呢你老母

上面咪有 又唔自己追post